連登最撚恐怖既地方, 就係日日屌鳩人地係鬼, 真係捉到鬼果時就叫人放人

好撚恐佈

捉完就放既話
你班撚樣咪撚再係連登煽動鼓吹捉鬼, 屌你老母